由今日開始，日日黑衫！！！

無論男女老幼，番工放假
日日同我著黑衫！！
班仆街見黑衫就查呀麻，睇下佢查得幾多
呀蛇，我番工咋喎
咁簡單，唔係又做唔到呀麻？！

自推

幫推

推啦推比和理非睇

推

之前話戴口罩都冇人戴啦 香港人連咁簡單嘅嘢都做唔到
跳閘又唔跳 吉野家元氣又照食

屌
我最撚嬲係呢樣
No cost既野都唔肯做
仲話要光復香港？

推比和理非睇

怒推
要做d 日常事

做緊
著緊全黑

日日都黑衫戴口罩

著左3個月啦

Pish

繼續著，唔好比佢停

PLEASE WEAR BLACK EVERYDAY

日日全黑

講撚左三個月

岩呀
希望大家真係做

再推